係香港地做個有品既人真係慘撚過死

搭巴士聽到少少聲就已經炆撚到癲，最撚憎啲c9係咁剪指甲，每剪一下個心就離一離
係街行見到兩舊垃圾係地下又要嬲一餐，去餐廳食個飯對面條撚樣又係度汁汁汁汁，我汁你老母呀！！！！

唔好問我點解唔當面屌鳩人，因為我唔夠疆！！！！！！！！！

你呢種唔係叫有品wo

香咩港地?? 係中國地呀